[COYS - 找到卡數未？] 熱刺球迷吹水區236

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 利古朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
15 - - Eric Dier 迪亞
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積 荷b仔
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale 巴利
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比

真熱名單Update @20200920 連會員名, 67人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

啱啱找咗卡數

no dele alli

摩都頂佢唔順

點解英超咁濕鳩只可以擺7個後備

lm

THIS IS N17

Dele賣左定留隊呢

佢又真係好沉

佢對垃圾隊都唔掂

頓sir 上年只係入我地波

Dier+Sanchez
今日又會失幾多球

巴屄佬

頓sir hat trick

lm say hi

人地係真.契仔
留意到佢2個契仔都係肥普唔重用既人

頓哥456

大師兄係官方live

又BD

toby少咗出

Davies last match

好難得有個個人技術咁差嘅巴西前鋒

🔄 A late change on the bench:

Gedson replaces Moussa Sissoko due to illness.

Get well soon, @MoussaSissoko!

陣間燈到牙龍再傷

素素病左 用gedson 代都唔用dele

屌呀
病唔係一早知嘅咩

原本想頂硬上？？

屌 重播west ham 個球波，個主持人係bale 面前笑鳩湯渣assist

佢最靚既一球比波

人生最偉大既助攻

影帝啲fd

xavi

位置上又合理嘅

illness希望唔係武肺

2020年熱刺po好似推得快左

有無LINK

又傻鳩亞

個樣都合理

以前得你一個推

COME ON YOU SPURS!!

好似好耐無見佢

以前1001左幾個中都無人開
而家要爭先開到

以前即場唔會多過1個post,上場聯賽推咗成1.5個post,完全追唔切

7公與牠的分身

LINK

AIAIAIAIAIAIAIAIAIAIA

可能肚痾呢

黑鬼肯定係霍亂啦

有冇link

Go coys

Farewell to BD

有時係未爆就比人叫開

好彩 saint maximin 傷咗

件黑白色風褸幾靚

派路第一次長傳到位

又出winks
條友廢撚到

Lo b罰球

Lo正選 幾感動

邊隊

差啲

咁都唔撚入

gogogo

垃圾Dier

準備比人入

Dier

對面個龍係三號龍嚟

求ink?

榮竟然第一下傳波係向前傳

估佢唔到

DIER 咩撚野? 踢毽呀?

起碼大師兄唔係係看台訓覺

廣東話但中國網

想買黑粉紅件trainning

dier請快啲走人

傳比對面

屌 double saves

三號龍對我地都上身

bd好撚廢

射中一人人牆

真係Sonaldo

咁撚樣都救到。。

有時見佢地死球波都斬唔起都幾燥

巴屄佬打左翼

I miss全盛大力狗

角球永遠過唔到第一點

如果Winks 肯推上d上去攻會好D
宜家變左打double anchors

LM

son面前得一個人場都斬得中真係好不可思議

寶頂翻後岀事

同大力一模一樣

屌你老味又救

傾

傾又差啲

個龍食咗禁藥？

又差d

對面個龍食左藥

kane

咁又救到。。

仆街點解次次紐個龍都會上身

爭d

係咪又翻版上次咁？

個龍上咗身

有料打正選啦

個龍cls

上次 上上次 上上上次

Tim Krul 上身

久攻不入必失

今日d左右分邊好撚清晰

Lo好撚勁

有lo有party

我哋次次對紐都好似會將人哋個龍練成神龍

Lo就打交咁

係對我地先上身 屌佢老母

佢上場對白禮都幾勁

對面2成控球都冇

夏柏 馮德倫 杜巴卡
睇到我都記得

派路D波都on99
斬比mola去爭頂

我有無睇錯，摩佬波竟然開始圍屌人？

幾中意開邊同阿杜
實用

係紐唔撚控

核心LO 越踢越似Modric

對面係咪想守和

多左

仲有d距離 過多半年有機

終於可以禁住對面半場黎攻

呢班波玩控球掂唔掂嫁, 防反就勁

對布魯士都唔得
就仆街啦

唔入都無用

BD 太上啦 遲早仆街架啦

好耐無入黎

圍屌都唔入 = 遲早輸

hi

仲要dier包

肥當下半場要出 winks+寶唔夠侵略性主攻嘅話就會uuu

lm真係好唔夾

都話佢個款似守和
好彩會比佢偷到粒

逼埋去呀嘛同moura一齊

咁撚肥普既
又係用翼佔中破密集

唔需要經bd同榮攻勢就會有效率

肥普係UU
而家係VVV

8:2 控球 係咪發緊夢

今季睇既第一場希望唔會悶和

Reguilon好靚仔

發覺出面d人成日話呀lo好廢
成班人淨係識睇入球同助攻

杜好過臭太多了

控球多多數都...

圍屌多陣唔入就準備豬反擊啦

咁ali咪好撚勁

正常既
即係以前所有人都唔知dembele先係核心

啲人真係咁覺得

摩一控就...

成日覺得Matt Richie 好似Gordon Ramsey

哈簡今日狀態好差

對面開始玩反擊了

點解唔出Toby

我熱！！！！！！！！

又唔係有波入

BD真係英超下遊料

等睇對面龍全場告爾上身

屌對面拍大巴

唔好劇透。。

摸奶好唔掂

其實locelso啲遠射睇球王片都Ok 一落到場下下冇力

mola真係廢撚到

最憎人泊大巴

Lm可唔可以乖乖地做返sub

紐卡素d波悶撚到

都無咩可以透 只係一角球就好似就輸啫

why mola start ??

對面啲死大巴狗

好心擺下lm後備啦 開季咁耐冇場好波

真係好撚悶

熱狗波已經悶 仲要對卡數

咁樣係英超呃飯食 今季d升班馬反而仲精彩

比返荷b仔我啦

摸奶

BD一場波可以回後幾多次

mola mola終於入波

Lm燈到入

年年打卡數都泥漿摔角架啦

垃圾

呢度燈閪到

mola仲可以長期正選真係奇跡

好波

因為要入波！！！！

教果條友問題姐
作客對big six搏和唔出奇

邊個話lm做sub?

sorry 當我無講過

Bale好似靚仔返

助攻 kane

搞掂，焗攻了

抵啦學人拍大巴

1:0

Bale好kai針

一於搵你祭旗

牙傾5助攻

今年拎20+20

遲左了 睇置頂

Kane 5 assists

講真 兩個字靚仔
大聖

唔應該怪moura
kane太隱形啦，搞到son同moura都無位踢

助攻王

kane助攻王

摩奶

燈到入波

乜鳩LM 勁一兩季回左塘

有無迷巴黨準備好

屌你牙傾

兒子勁到傻

傾可以轉打中場

百屌

cls 有無打算轉打攻中

今年kane 20a
son 30 g

月巴接班人

屌呀呢下橫傳????

Darlow勁到咁不如過嚟熱做sub

轉型做朗肥

Kane雲迪布尼

Feel 到 Bale想落去踢

個龍以為呀lo會入掛住撲佢果邊點知lo剷空氣

屌你老母, Kane d傳球勁到

重拾對足球興趣

傾son呢球又係cls默契

朗尼化

好似對修咁 傾射極唔入做助攻王啦

kane果腳野唔差過迪布尼
只係意識差好遠

肥當係咪教過Kane 放波

d直線橫傳仲準過射波

班友好似唔係好慣撳住人嚟打咁

改返個username先
我係小薯阿錯

今日隊波好似有啲攰 都頂硬上既感覺

傾朗尼化
踢多十年都仲得

傾係咪重置咗啲點數落哂傳波到

Kane pass 99

moura真係好廢
son真係好廢
kane真係好廢
locelso真係好廢

而家對家焗攻會好些少嘅

賓周馬化

佢今季視野都高左好多

反輸味濃

Moura回晒塘 成兩年得一場好波

朗尼分邊王
但傾係地波都準

一球半球執雞就想洗底

屌你老母咩 BD
D波向前傳唔撚得既？

Son

Son又差d!!

又係KANE比SON
只係中柱

孫呢個食糊位

屌你勁撚到

熱狗正讚得山係黑人

有冇人發覺入波個音樂好似東京熱

差d又多粒助攻

兒子中柱

差啲呀屌

傾又助攻就笑

好怕傾受傷

咪撚傷呀仆街

正選

Is!
Agger Bald Ching!

中柱

kane 咪呀

咪撚傷呀 仆街

唔會走啦應該

熱狗換走左lm轉打442算啦
塞隻垃圾攻中不如擺多隻中場俾son打inside forward仲好

其實佢地係d 攻擊球員太廢
乜鳩son kane 勁一兩季回左塘

點解BD仲可以打正選

邊個Post?

好似係鄰居唔知邊個post

點解班友咁有活力
對google隊就妹

dier龍都唔中

輸一粒都唔焗攻 紐卡素依隊野可唔可以再降班

對dier冇期望

dier連頭鎚都冇撚埋

Dier呢下A4一定入咗

真係唔想再睇dier

成日覺得班友對google對睇盤踢
上次開波前就話佢穿唔到盤

想問dier頭兩場踢成點

free header 咁樣

倒掛都黎

癡撚線呢隊真係熱刺嚟？

Dier 你跳樓死喇

華佗

反摩了

dier

講真 我真人都頂得入.....

快手入多兩球出龍啦

呢啲波比肥當踢 對面死撚左啦

似乎係布魯士戰術比摩狗更加閪

D角球早幾季印象中都係TOBY入得多

布魯士以護級為目標

上場肥仔90分鐘

"fucking hell!!!"

都要入多球先穩陣少少

對撚住白禮頓都係咁樣縮
on9架布魯士

winks呢下閘得靚

『Let’s fucking go』呢句原來同兒子講

布魯士根本不會教

紐狗應該係難得一隊西過熱

ching終於改返d正常名

我覺得都係唔好咁早咁講

而家成班燈閪開始心雄

應該好快輸手球

屌你巴屄佬傻撚咗？

a4做咩冇得出既？ 留下場對車仔先出？

咪係囉 愈睇愈驚

long time no see
不過你利迷黎

Lm

應該4 6 15 風火輪

lm咩事

lm同傾默契真係差好遠

傾選擇解圍

估撚到你啦 真係轉晒點去passing

留名轉頭比人追和

每場都要問一句
點鳩解唔出荷b出lm

lm jm9

摩佬至愛防守型翼鋒

傾呢球咁都唔中龍

LM 唔讚得

契仔 你見lm幾多謝摩

decision好差

左腳嘛
係會差少少

荷B打右邊好屄

入完1波又悶波

Kane家陣變咗柱躉式

摩拉勤力肯守
摩狗最中意呢D肯守既進攻球員

又中

屌啊又柱又楣

又中眉

唔見得lm好幾多

傾墜咁後分邊

又中柱

打親紐狗唔係中柱中眉就係個龍上身

BD食屎啦

眉黎

佢會墮後防守，荷B唔會

兒子又柱

屌你老味bd 痴撚線咩世界級傳波黎

BD我屌你

中埋楣

個龍唔夠高

小弟未歸家
想知Kane係咪朗尼化左

Bd

SON想破琴日個紀錄?

有lo真係差好遠

射得好撚有力有feel

賓周馬 + 朗肥

son變咗尋日白禮頓咁

BD係傳定射

bd成日玩撞傳但又唔準

on9 davis

度下個龍未

bd

Davies

Lm bd

佛地魔又mma

BD有波入
我印哂佢主場作客第3作客

不如派我好過

Pin this thz

半場可以換新兵了

Son 想追琴日Trossad 一個人中三次柱紀錄？

支持

下半場出列古龍啦
忍夠BD

佛地魔呢下紅都得啦

勿燈

人地又唔係科 點會紅

lan la diu

又針

原來lm22場英超無入波

2020第一球

always 欺0 科

右閘有嚇敵好勁多 直頭可以攻埋入人地禁區添

救心

上場入波係19年12月

廢的

咁耐無入黎 見到好熟悉

遠柱搞咩

中框大四喜

嚇敵即食黎講係真心好用

無人mark 佛地魔 ge???

個邊三個都無人mark，但kane有捕位

On9

佛地魔會唔會紅

不死人

靠Dier同山狗 死硬

個下係bd都好有問題

還我中堅

依球中堅 冇錯位
係BD唔知去左邊

正常個位應該係BD同寶寶，但寶寶出咗去迎LM個解圍，應該另一個中場補，但太亂無人補

捱多一排啦龍仔係後備㗎啦

入多球啦 唔穩陣呀

BD直情消失咗

下半場應該尼當入嚟

老老柒柒 下半場龍仔換bd ok?

幾時可以合體變比古洛

下半場俾古龍我望下得唔得

對面真係啲狗閪隊

對面扮廢 扮消極 下半場就癲狗咁斬入黎屌打我地啲垃圾中堅

買定對面反cup先

入波之後個音樂係唔係Tokyo Hot

聽人講過 到而家都無聽到

係鬼

比奧 古龍 洛里斯？

Sandstorm都唔識

幾時帶我打rk

你咩牌位

銅5

我鐵牌點同你排

個大陸仔個台播連詩雅

我木牌

連ALI GOLD都咁講

Darlow denies Kane again with a fine save from a close range header. It's not like Newcastle goalkeepers ever normally end up as man of the match at Tottenham is it?

咪玩喇 係人都識你 知你起碼有大師實力

有冇LINK?

68%控球 今場發生咩事

傳波幾爽下

大師兄齋坐喺度就有進攻buff

ok
入得一粒唔夠喉, 好dry
dry martini

出啦出啦

b仔

now話換兒子 唔係真事呀嗎

兒子？？？？？？

摩佬好鍾意半場換人

咁進取岀bird壞

換走son

injury

要啦 Son上場打足
下場仲要打軌

換走兒子shit

打垃圾車呀下場

一球就收

真啊 點都要抖啦

屌cap咗son

same

揸住一球咋

休息下先喇，後日又要踢車仔
痴撚線賽程

佢好傷定點
一球咋渦。。

cap son

換兒子？

依下應該 佢都打足好多場 要俾下後備提升下

如果唔係傷，就冇問題啦

希望係投唔係傷啦

依家仲有冇高清LINK

黑山差少少

抖*

屌個龍

驗尿未

Lo心雄

lo好多野都好似LML 連死左腳都一樣

Lo點解唔傳比美芬

下咁都要check?

七公分身

LM快過巴屄佬

lolo 到時唔似甘獨食

可能真係太急想有表現。。。

練射人隻手算啦

仲要手都唔中

有無高清LINE

佢都收哂

Bd真係唔係幾掂

係睇Reguilon㗎啦

Reg快手ready

bd 開始比人姦

bd仲可以係場上面踢緊都算奇跡

芬仔好波

唔入多粒10成比人追和

嘩 無晒個勢 大獲

原來換走咗son

對面多左攻勢

摩佬又想守

其實都好難少攻勢過上半場

上半場頭10分鐘對面2成控球都冇

巴西神鋒一扭三

頓哥一個轉身就撚晒兩個狗

準備被追和

俾人輕鬆轉身

咁樣踢 準備輸埋啦

笑死

輸比布魯士真係笑話黎

真係要入多粒。。。
又要靠kane...

好換陣啦廢佬
位換位唔撚掂

贏1粒就守根本on9
對面實起勢攻到追和

黑山

山又無啦啦做尻野

場波開始有啲危

Kane

冇son威脅弱左好多

B仔好似無初初嚟嗰陣咁有活力咁

Son先係真核

差d

中場消失又唔關佢事嘅

屌你個臭西
人地一唔守即刻比人禁住屌

似係減少咗係對面後場做壓逼 保留體力

好撚驚

條友斜視？？

任何前場組織，只要見榮斯有份掂波，你就知道，這個組織必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個疊瓦，或一次反擊，這正是我渴望擁有的影響力。

中賓周仲企返起身

又見到lml熱緊身

假對攻格局
引紐卡素進入主攻陷阱
靠超級連結人kane 兩隻綠葉插入
主其他啦

winks真係企後d啦

lml呢？

佢做loose ball second ball幾好 進攻就算啦

唔得啦

登翻鬆兩粒波子嘛

傾咁大力

好悶

好撚痛

中手wo

換人未

好西痛

好似仲痛緊

Kane啲俾波癡撚線？

無手球咩？

痛到彈彈下

lml, deal??

deal his mom

佢65分鐘落場，deal

屌你bd進攻識唔識拉邊拉前啲

而家就係wow

佢係個啲做少錯少嘅撚樣嚟

點解可以無VAR?

覺得LML 係換Lo celso

幾撚驚岩岩Kane 比佢個下入波

70唔知可唔可以換龍仔攻下

我地幾可會得益

其實身軀內，好難吹

做咩仲唔出Reguilon

Gordon Ramsay 傷

即係將本來一潭死水嘅攻勢，變得更一潭死水

贏得一球好難咁早出啦

佢咁換我訓得

73分鐘換入

中場搶返控球權個彈條撚樣唔會即刻向前拉邊比option隊友但企係後面睇到燥

🤣Jose Mourinho with a dig at Ole after his joke about measuring the goal-posts.

🗣"For him the dimensions of the goalposts are not important for him what is important is the dimensions of the 18-yard box.”

🥅“He would prefer a 22-yard box”.

#THFC #COYS

講真，防守BD穩陣過Reguilon

岀到真係要岀

自己撞過黎咁on9

son 傷左？

又長傷

目測後備熱緊身嘅係肥當同lml

似呢

攰啫 on9賽程

屌

想睇Reguilon 一分鐘都好

屌你老母摩佬

讓主 你半場換兒子

真係狗黎 次次贏一球就縮
教邊隊都係咁 條廢老幾撚時死

一陣就穿盤啦

洛里斯悶到要睇心理醫生

摩佬=賭仔剋星

賭波Post

乜名都比你用晒

要借酒消愁

我都要

re post

一陣又揸車？

佢第一下靚，第二下鳩

嚇敵呢下抵屌

喼神出未？

轉台睇拜狗算

屌 次次開電視機睇
都悶到仆街
唔睇先入波

gedson都熱緊身

散步回防

呢場都係麻麻

假熱

角球大

都唔撚試下突破既何b

杜仔下半場狀態跌得好嚴重。幾場都係咁

嚇敵係個正常閘，唔係勁，無野好讚，又無野好屌咁

18 > 28

出尼當收lo

肥當Replace肥當

串連王肥當

肥當

跟著LML Kane

肥當！爭氣呀！

出卡路爾炸撚死dier山狗

pogba lite

Andy carroll

肥當要戴手襪

對面要燒味了

竟然回到氣踢15mins

oh my fatdon....

又要睇dier比人屈撚死了 屌你

竟然肥當

B仔呢下好lml

肥當唔係overload咩

屌 27 > 11

好撚驚卡路爾 仲要出lml

9成比人絕殺

Lml會好過lm

開季點會估到契仔屌你連後備都冇份肥當就返生變做愛將

我睇好你頂得住tomcaroll

屌 冇Reguilon

Overload中場

仲要錫住用

又lml

五六年前就驚

留son氣但唔留傾係乜事

呀芬而家成日唔射波咁

lamela個李純恩髮型係做乜閪

咪燈

傾無乜點郁

其實傾係場上回緊氣

你點會唔鐘意

雙LML

好過大聖個李知恩髮型

收皮啦bd

山撞開咗Carroll

原來當年賣走Bale 換返嚟嗰7子
得返L11生還

屌差少少衝埋入去12碼

Ndombele個下癡撚線

影帝上身

Kane應該開心咗一下

當當

呀

老實講
咁大力神都要昂首咁走既

對面個龍

我都開心咗下

百屌成材

Alli睇嚟走得

肥當岩岩個下...

肥當好有喜感 成個肥仔係場上扭嚟扭去

donki

屌你咩winks

肥當又踢足90

winks真心垃圾

winks啲波呢，硬係要靚一下柒一下

75先in wow

球罰球dybala入了

睇緊上一場？

呢球如果輸要屌Winks了

bd傻撚左

但係呢d靈活的肥仔好撚屈

都廢時再post

自膠sor

Winks點同Carroll頂

愛上左當當 摩佬新契仔
肯努力就得喇當當

bd 踼得好好
賣走reg

之前有連登仔話同winks踢過 話佢超好波

下半場根本閪波黎

當當當Donki 肥當好野

好有靈氣其實，體能好啲就癡撚線

啱啱嗰幾下傳送，開始有強隊風範

B仔搞咩，同之前唔同晒咁

傾唔好傷呀

bd今場好過杜迪嘅

其實業餘嘅，同港甲啲人踢，都係波皮都掂唔到

佢果幾下扭
再食埋身位 好撚癲

傾唔好傷

正呀
新歌
Bababia ohbababaababa

冇踢一排跌哂watt

dom dom dom ndombele
tan guy ndombele

kane做乜

冇事～突然間肚屙姐

連登仔講英超
其實港超踢街場都可以踢到球王咁

Juan Juan Juan Foyth
躝啦 Juan Foyth

大師兄咁專心睇波

0分

大師兄悶死未

肥仔型撚到呢下

哇屌 肥當食撚左春藥？

已正皮

肥當好好j

今場唔係對面龍勁 而係我地射得差

係都對面個龍

BD做乜鳩

屌on9 bd 係咪弱智

當當個腦同反應 視野
好快

BD我屌你老母

郭富城既追？

屌你呀Bd

屌早讚咗tim

bd差啲入波

屌撚你咩bd

Bd屌你老母

bd仲可以長期正選真係奇跡黎

bd躝啦屌

BD呢下都好反映到佢質素

屌 嚇撚死

屌你BD係咪想即刻farewell

BD 幾時跳樓死呀

一早就話比多啲機會肥當 之前佢踢都冇得踢呢到一班人就話賣走佢 而家就係咁j

唔係計靴咩

咁都有12m我自殺

個講波佬係咪好憎我熱
係咁講dier 手球

對面個龍幾多save

狀態唔好點會出得多

補5 好驚

我撐當的

肥當d波真係好睇又實際

係咁r 12碼
你係曼狗咪有囉

好老實，佢打正選就會閪

12

肥當好勁

好驚好緊張。。

夠唔夠賓周實際

吹咩撚

真係上契了
我摩谷起左當當

bd成場打得甘好。
真係差d就俾人屌老mo

死球好撚驚

醉了？

送freekick

大獲

屌12碼啦呢下
完

又12碼？

唔係咁都比。。

點解對住隊咁廢嘅都打到咁辛苦咁

lml諗緊乜撚野?

屌你老母

仆街

dier食撚屎啦 一次就話唔好彩姐

應該越位先

Dier走啦

球球想撞中手搏12碼

屌var

劇本

仆街有後眼咩

daddy好燥

唔係嘛

越左啦

呢下12啦
dier on99手

好撚on9 一到80分鐘球球掉入去搏手球

對面球球都背後頂落手 呢個方法都幾撚屈機

屌佢老母慢幾拍

真係練射手算

越位喎

十二碼

抵 撚 死

拉完線越位喎

越撚左啦

on9

卡數禁區冇次睇

冇啦

傻鳩亞

隻手fing得咁撚出
無得唔比啦

黑哨吹咩？

冇越？ on99

訓練踢個波去人地隻手就夠玩

弱撚智

下onside?

dier 斬撚左隻手啦

佢老mo
好撚嬲

如果唔係offiside,一定12碼

場場都12屌你老母

以後啲球員全部斬撚晒隻手先踢波啦
啲球例真係on撚9

有後眼咩

bd可否快啲死

低清鏡睇越位

抵撚死啦摩佬 1:0就等完場

屌你老母var

屌 呢球係咪on9

屌你老母傻閪球例

屌佢啦

尋晚幾球都話例on9

呢下Dier on9手啦屌

嬴一球就收SON
on99

冇運就係冇運

哇又黑

屌你老母點踢呀

拉完線睇越位再照比

屌你老母超級大黑哨

神射"手"

跳起左好難控到

身位球迷,真係嬲撚到仆街

已經過左一次死球, 都有得var吹返轉頭?

1:1

真係嬲撚到退場

完全唔知做乜9

冇得怪啦，起跳點都會申手出黎架喎

點解換son走

踢波要斬手了

連登仲要死死地 屌你老母

全世界斬左隻手先踢波，好無

Sky sports 都話Joke

咁都12碼真係好撚on9

戇鳩球例

摩佬即刻走場

垃圾dier

屌你老味 拉完線越左喎

chok手跳高點撚樣收埋隻手呀

請找數

屌你老母幾時取消VAR啊

建議隊隊都學下呢個頂落手既方法 場場有12不是夢

上半場布魯士縮撚到on9就係比人打到仆街
然後下半場件廢佬就學撚埋布魯士d 衰野

黑哨到一個點

Var dlllm

大家識玩啦 一到死球頂人隻手比撚硬

轉訓練方法lu

非熱迷 但真係唔覺關dier事 個var係過份矯枉過正

呢場真係黑哨

真係痴撚線 屌你老母

快撚啲買中堅啦屌，唔撚想見到dier

好撚嬲
嬲到仆街
唔撚個怪dier定摩佬好

抵死啦 1比0唔撚再去

個球例而家真係改到好on9

痴撚線球例

關咩撚dier事

呢球唔撚吹？

屌 曬撚左96分鐘
var on9係事實，摩連奴廢都係一個事實
對住紐卡素都可以入得1球 去死啦

完場 屌你老母

應該真係學外國D人講, D球證之前反對引入VAR, 因為hurt到佢地弱少心靈, 奪去佢地權力, 所以特登怠工VAR

仆你個街背住根本睇唔撚到
咁都吹

呢球唔關dier事 個球例根本on9
但我會怪摩佬太早縮

人地果球手球冇吹

VAR is bull shit

人地手球就睇都唔睇 屌你老母

再係咁英超以後冇人睇

紅牌比kane?

以為練波淨係練省手球

逼害賭仔

點解換son走，領先果1球咁腦定

買Carroll咪得
輸波即刻搵佢頂落對面隻手到

助教紅埋

咁樣吹返轉頭

仆街紅傾？

屌你老母 真係好撚燥

第一下燥左佢 梳
我真係唔想再睇到佢
佢無後眼既

on撚尻

踢開後衛嘅唔會習慣性抬手

紅邊個

如果懷疑手球之後果五分鐘有入波，咁新入波果球係咪唔算之後吹十二碼？

on9?

傾紅牌？

Harry Kane 紅牌

俾我係摩連奴就屌撚死var

傾 紅牌？！！

抵撚死 無咗兒子就收皮 下半場都唔知踢緊乜

唉

睇多次
都係嘅dier咁樣點縮

屌你老母 永遠我地都受害者

賽程咁密 要保護

傻撚咗咩，唔抬點升高

搞咗成幾分鐘唔撚補返？
琴晚49000好撚足喎

食屎狗

下場對車狗冇傾？

真係喺電視機係睇唔出

癡撚線以後踢波瞄手踢得啦

紅撚左Kane?

睇撚咗咁耐var都唔補返足時間

黑撚到

壞習慣

改名做兒子隊，沒有兒子什麼都不是

抵死 半場贏1粒走去守

Kane red card confirm?

點解佢哋嗰球可以唔使睇var？

點解我係聽到紅Kane?

紅左邊個？

跳高點樣唔伸手呀 on撚鳩球例

我都唔想見到佢
但係呢下真係衰球例on9

琴晚49000補到+8添

KANE+助教

定係紅史卡文圖

最撚on9係咁都無offside

自己浪費機會 + diet on9
無得怪

成條中場開始識搓波護波

傾同助教都食紅

說個笑話 星仔定兒子勁啲

其實唔係熱迷我都覺得好L冤枉

Red card for #thfc.

🔴 Harry Kane

#thfc 1-1 Newcastle United.

On9

真係diet 好撚易食 下下頂佢隻手

計軀幹既話一定係越左位

好似有offside先
Var球證都拉左條線啦 下話

英超球證好撚憎摩連奴？

不如紅撚曬成隊唔撚比踢啦

不過我哋打手就var都無得睇

無啦啦完場食紅 慘

[COYS - 炒車狗殺獌狗] 熱刺球迷吹水區237

傻的嗎

var唔係只可以下一次死球睇咩?
手球之後中場有個犯規吹停左, 開埋...再下一個死球都可以再睇var?

呢啲就睇唔到

屌你老母個波係身後屌埋黎
關dier咩事

下3場all in 對家

屌你老母 對面手球又唔睇 食撚屎啦

平時唔講野 一講就食鳩埋紅牌

殺撚死英超d球證先啦

直紅停三場...

下場冇得對曼？

對面手球唔撚睇

天水圍飛馬嚟我間中學踢表演賽
李威廉一嘢「得」埋嚟食我身位 我好似暈撚咗咁

領先一球唔積極入多粒，抵鳩死啦

不嬲做樣

睇到90分鐘死左link冇睇
球12碼係吹返dier手覆果球？

唔係，直接紅牌係一場，暴力行為先會加兩場

入唔到無計

係吹停左之後,等VAR SCAN完先繼續

卡尼做乜撚

痴撚線波 咁樣手球...

VAR ruined of football

紐狗下半場都幾球疑似手球又唔撚睇VAR

完場就走la,下場又冇得出la, on9 king

吓屌你 咁都關Dier事

唔係職業犯規先一場咩？

[COYS - VAR IS BULLSHIT] 熱刺球迷吹水區237

仲要球波有越位

有冇人有on side個張圖

肥普又嬴

On9 主場都比人黑

VAR我屌你老母啊

想知係冇得對車定對曼

中12次龍入得1球

我用念力屌撚有傻鳩亞

冇SON KANE想入波,傻左咩,上場唔係兒子爆SEED CARRY,輸7左

嬲撚到震 on9英超

以後斬撚哂手先好踢波

對面只少有兩球手球冇睇Var

痴撚線 son之前幾時越了腳毛都offside
今次成個身出晒黎都onside

係依家球例有問題, 已經令好多場波唔好睇

無可能要求球員, 特別防守球員所有情況都係收埋對手做

收埋對手跳頂=唔使頂, 啱啱球波仲要係身後頂埋嚟

咁射龍門不如射手算

推

換無問題 唔想son傷

手臂唔計